澳服 英雄聯盟 OCE sever [招Duo]

小弟喺澳洲讀書有冇師兄一齊雙牌 小弟台服S6 plat5 之後過咗澳洲讀書卡Gold Elo

ID 留名 : Anson

一場加得 17-19 太低 MMR . 自己一個carry 唔到

Tg 我 yovr3

G4 鳩打中

我本身G1 bo5 而家跌到落去G4

Send jor request

加左 Ching